就黎返新工，心情勁矛盾又擔憂

明明初初就想快啲揾到工，快啲有工返
點知人地請左之後，到就黎返得工，個人又忽然間好懼怕，好唔想返工，可能因為之前都失左業一段時間啦，突然有得返返工，到時要重新面對啲新同事、上司同周邊既人，加埋個新工作環境，真係諗起都驚 再諗諗到時第一日返工隨時自己一個食飯

唔啱咪搵過份

諗咁多都係要返 返左先算 到時覺得唔對路咪走

自己一個食飯有咩問題

帶定個麵包.進可攻，退可守

怕識唔到人 埋唔到堆炸

諗清楚返工為左乜。細節毋須煩惱。

都係既，諗咁多最後都係要返，返一排睇下咩環境再算

都岩，返工都係為錢，其他野真係唔好諗太多

埋堆黎做乜

加油anyway 我都無乜實際建議

u have nothing to lose

同 失業九個月
本身諗住搵份工頂住先 雖然搵到 但係前途有限

一個人食飯好爽喎

到時先算啦
你擔心都改變唔到啲咩
調整好自己嘅心態先

所以我都不斷安慰下自己，同自己講，叫自己唔好諗太多住，相信之後返左一個月，會慢慢習慣既

放心啦，仲有我地班巴絲打喺度🤣🤣

為份糧姐

今日終於返左第一日工 食飯自己一個食 人地一大班熟晒一齊去食 自己又衰唔夠主動

唔係多數有迎新飯咁既咩？

自己食飯先型
點解要埋堆？你concept 錯撚曬
人地自然會走過黎埋堆架啦
沉澱下自己思想先

第一日啫 放鬆啲啦

完全無人主動提迎新呀🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

樓主你係咪岩岩出黎做野 如果日日要同唔岩傾既同事食飯 你會寧願自己一個食

雖然我都鍾意一個人去食 因為貪有自由 唔洗同人係度扮野吹水呀嗎 鍾意做咩都得